有冇香港人同意暫時示威，請政府全力調動香港警察及速龍上去武漢協助救疫

我先全球最好既香港警察麻煩立即出動協助國家

暫停先岩

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！